กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
#
 
เจ้าของ
ไอ
เดีย
ปลื้ม
เปลี่ยนแปลง
Phonebloks
 
Project
 
Ara
 
#
คืบหน้า
ล่าสุด
เลื่อน
ปี
ลด
ยืดหยุ่น
เอา
หลัก
โทรศัพท์
หน่วย
ประมวลผล
แบตเตอรี่
จอภาพ
ใว้
โครง
หลัก
ตัว
เครื่อง
ข่าว
ดูเหมือน
สร้าง
ความผิด
หวัง
คน
ติดตาม
โครงการ
น้อย
คน
บอก
ซื้อ
!
ล่าสุด
นักออกแบบ
ชาว
เนเธอร์แลนด์
ผู้ริเริ่ม
ไอ
เดีย
โทรศัพท์
ปรับ
แต่ง
ลักษณะ
โม
ดู
ล
(
พูด
เรื่อง
หน้า
เว็บไซต์
เดิมที
ไอ
เดีย
โทรศัพท์
ลักษณะ
โม
ดู
ล
ริเริ่ม
พยายาม
ลด
ขยะ
อิเล็กทรอนิกส์
สิ้น
อายุขัย
ชิ้นส่วน
ชิ้น
(
คลิป
คอน
เซปต์
ความเห็น
หน่วย
ประมวลผล
เซ็น
เซอร์
เสา
อากาศ
แบตเตอรี่
จอ
โครง
หลัก
เครื่อง
ทำ
จอ
แตก
หน่วย
ประมวลผล
ล้าหลัง
เปลี่ยน
โทรศัพท์
ใหม่
เครื่อง
ดี
โม
ดู
ล
กลาย
เพียง
เสริม
สำหรับ
ปรับ
แต่ง
สนุก
เท่านั้น
นอกจากนี้
พูด
เป้าหมาย
เดิม
โครงการ
"
สร้าง
โทรศัพท์
โลก
"
สร้าง
มาตรฐาน
เพื่อให้
พัฒนา
สามารถ
สร้าง
โม
ดู
ล
ขาย
ได้แต่
กลับกลาย
ทุกอย่าง
ภายใต้
สิ่ง
มาตรฐาน
ควร
มือ
บริษัท
ใด
บริษัท
ทำ
เกิด
แข่งขัน
ร่วมมือ
บอก
ต้องการ
สร้าง
โทรศัพท์
โลก
จริง
ควร
ร่วมมือ
คน
อื่น
อย่า
มุ่ง
สร้าง
โทรศัพท์
ใว้
ขาย
ที่มา
Project
 
Ara
 
Dave
 
Hakkens
 
Phonebloks
 
Project
 
Ara
)
 
Phonebloks
)
 
Hakkens
 
Hakkens
 
Dave
 
Hakkens
 
The
 
Verge
 
